ThietBiMayChamCong TBMCC là đơn vị có hơn 10 năm cung cấp và phân phối các dòng sản phẩm Máy chấm công giá rẻ, chính hãng như: máy chấm công vân tay, máy chấm công khuôn mặt, máy chấm công thẻ từ, máy chấm công thẻ giấy… cho các cơ quan, nhà máy, xí nghiệp, doanh nghiệp trên toàn quốc. Nhờ ứng dụng công nghệ và giải pháp do chúng tôi cung cấp, việc kiểm soát nhân viên và bảo mật nội bộ trở nên đơn giản và dễ dàng hơn rất nhiều. Cho đến nay, với sự xuất hiện của nhiều công ty mới trên thị trường, ThietBiMayChamCong TBMCC vẫn là đối tác tin cậy của khách hàng. 
Những mặt hàng máy chấm công chúng tôi đang phân phối trên thị trường đều đến từ các thương hiệu nổi tiếng có thể kể đến như:
Máy chấm công Ronald Jack
Máy chấm công Zkteco
Máy chấm công Wise Eye
Máy chấm công Mita
Máy chấm công Hikvision
Phần mềm máy chấm công chính hãng
Ngoài ra, với đội ngũ kỹ thuật có chuyên môn cao, am hiểu về từng sản phẩm chúng tôi còn mang đến dịch vụ:
Tư vấn lắp đặt máy chấm công
Hướng dẫn sử dụng máy chấm công ngay sau khi hoàn thành công việc lắp đặt
Bảo hành & sửa máy chấm công tận nơi
Tư vấn xử lý dữ liệu phần mềm máy chấm công hiệu quả và an toàn nhất.
Với mục tiêu tối thượng là mang đến sự hài lòng đến cho khách hàng, chúng tôi luôn luôn cố gắng hết mình phát triển để hướng tới thành công. ThietBiMayChamCong TBMCC cam kết cung cấp ra thị trường những sản phẩm chính hãng chất lượng cao cùng với chính sách bảo hành, dịch vụ chăm sóc khách hàng tốt nhất, tạo dựng niềm tin với khách hàng để nâng cao uy tín thương hiệu, bởi chúng tôi hiểu rằng sự hài lòng của bạn chính là thành công của chúng tôi.
Đội ngũ nhân sự
Từ 2018 đến nay, ThietBiMayChamCong TBMCC được điều hành bởi CEO Nguyễn Minh Vũ với hơn 10 năm trong lĩnh vực bảo mật, nghiên cứu và khắc phục lỗ hổng của các máy chấm công nhằm tăng khả năng bảo mật và an toàn cho sản phẩm.
Thông tin cá nhân:
Họ tên: Nguyễn Minh Vũ
Ngày sinh: 18/06/1982
Email: nguyenvumaychamcong@gmail.com
Chức vụ: CEO tại ThietBiMayChamCong TBMCC
Xem thêm thông tin chi tiết tại:  https://thietbimaychamcong.com/ceo-nguyen-minh-vu/
Thông tin liên hệ
Địa chỉ: 32 Đào Tấn, Phường Ngọc Khánh, Quận Ba Đình, Hà Nội
Hotline: 0934590833
Email: thietbimaychamcongcom@gmail.com
Website: https://thietbimaychamcong.com/
Các sản phẩm ThietBiMayChamCong TBMCC đang cung cấp trên thị trường
https://thietbimaychamcong.com/product-category/may-cham-cong-van-tay/
https://thietbimaychamcong.com/product-category/may-cham-cong-khuon-mat/
https://thietbimaychamcong.com/product-category/may-cham-cong-the-tu/
https://thietbimaychamcong.com/product-category/may-cham-cong-the-giay/

Liên kết với chúng tôi qua mạng xã hội:
https://sites.google.com/view/thietbimaychamcong-tbmcc/blog/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://thietbimaychamcongcom.blogspot.com/2021/10/thietbimaychamcong-tbmcc-chuyen-cung.html 
https://thietbimaychamcong.wordpress.com/2021/10/24/thietbimaychamcong-tbmcc-chuyen-cung-cap-may-cham-cong-chinh-hang/ 
https://thietbimaychamcong.wixsite.com/home/post/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://www.goodreads.com/story/show/1372374-thietbimaychamcong-tbmcc 
https://codepen.io/tbmcc/full/dyzNGJZ 
https://www.evernote.com/shard/s735/sh/c51c652c-4179-309c-0bdd-5cc9b09ea93e/3322eca2a23771672540b47020dada7b 
https://www.diigo.com/item/note/8vgrh/8ebp?k=fc10802562d783fbe958bfb043b980de 
https://thietbimaychamcong-tbmcc.webflow.io/post/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://telegra.ph/ThietBiMayChamCong-TBMCC-10-24 
https://linkhay.com/blog/209037/gioi-thieu-trang-web-thietbimaychamcong-com 
https://tbmcc.amebaownd.com/posts/22656430 
https://thietbimaychamcong-tbmcc.odoo.com/blog/our-blog-1/thietbimaychamcong-tbmcc-1#scrollTop=0 
https://6173d2ff8c9aa.site123.me/blog/thietbimaychamcong-tbmcc-chuy%C3%AAn-cung-c%E1%BA%A5p-m%C3%A1y-ch%E1%BA%A5m-c%C3%B4ng-ch%C3%ADnh-h%C3%A3ng 
https://tbmcc.shivtr.com/pages/TBMCC 
https://medium.com/@tbmcc/thietbimaychamcong-tbmcc-120d593c3a36 
https://www.vingle.net/posts/4074199 
https://tbmcc.doodlekit.com/blog/entry/18446523/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://tbmcc.weebly.com/blog/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://www.deviantart.com/tbmcc/status-update/ThietBiMayChamCong-TBMCC-Chuyn-cung-895823129 
https://dev.azure.com/tbmcc/_git/ThietBiMayChamCong%20TBMCC 
https://www.thingiverse.com/tbmcc/designs 
https://gitlab.com/TBMCC/thietbimaychamcong-tbmcc/-/blob/main/README.md 
https://dribbble.com/shots/16719489-ThietBiMayChamCong-TBMCC 
https://slashdot.org/submission/14846925/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://www.liveinternet.ru/users/tbmcc/post487762825/ 
https://tbmcc.tawk.help/article/thietbimaychamcong-tbmcc 
http://blog.udn.com/757fe8c7/169879657 
https://sway.office.com/ip1rG2pOisei6aVz 
https://www.justgiving.com/crowdfunding/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://www.bloglovin.com/@thietbimaychamcongtbmcc/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://devpost.com/software/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://bitbucket.org/tbmcc/thietbimaychamcong-tbmcc/src/tbmcc/README.md 
https://bbpress.org/forums/profile/tbmcc/ 
https://thietbimaychamcong.ucoz.net/blog/thietbimaychamcong_tbmcc/2021-10-26-2 
https://www.artmajeur.com/en/thietbimaychamcong-tbmcc/news/1078289/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://penzu.com/p/fa76b7d4 
https://tbmcc.hpage.com/thietbimaychamcong-tbmcc.html 
https://ko-fi.com/Post/ThietBiMayChamCong-TBMCC--Chuyen-cung-cap-may-cha-L4L16QPGW 
https://ello.co/tbmcc/post/_f5owckaru0itehuketxra 
https://www.myminifactory.com/stories/thietbimaychamcong-tbmcc-6178f609d5aaa 
https://www.pearltrees.com/tbmcc/item401718569 
https://www.vietnamta.vn/profile-92753/?link-id=167899 
https://gotartwork.com/Blog/thietbimaychamcong-tbmcc/15106/ 
https://infogram.com/thietbimaychamcong-tbmcc-1hd12yxdwon1w6k?live 
https://www.flickr.com/photos/194242274@N04/51626017275/in/dateposted-public/ 
https://mastodon.social/web/@TBMCC/107157034853074406 
https://gab.com/TBMCC/posts/107157055620169870 
https://www.facebook.com/thietbimaychamcong/posts/119461603842082 
https://ok.ru/profile/594051647500/statuses/153692186611724 
https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:6858177824524779520/ 
https://www.behance.net/gallery/129941253/ThietBiMayChamCong-TBMCC 
https://hub.docker.com/r/tbmcc/thietbimaychamcong 
https://thietbimaychamcong-tbmcc.tumblr.com/post/666026465714913280/thietbimaychamcong-tbmcc-chuy%C3%AAn-cung-c%E1%BA%A5p-m%C3%A1y 
https://issuu.com/tbmcc/docs/thietbimaychamcong_tbmcc 
https://s3.amazonaws.com/external_clips/3978657/ThietBiMayChamCong_TBMCC.pdf?1635289055 
https://www.youtube.com/watch?v=0Cua4UL2imM 
https://www.allmyfaves.com/tbmcc 
https://linktr.ee/tbmcc 
https://www.symbaloo.com/shared/AAAACL0tlEYAA42AhAv9gA== 
https://www.symbaloo.com/shared/AAAACAwtYS8AA42AhBLsdg== 
https://www.symbaloo.com/shared/AAAACAwyhBEAA42AhBLseA== 
https://www.symbaloo.com/shared/AAAACAw0eDkAA42AhBLseg== 
https://vi.gravatar.com/thietbimaychamcongcom 
https://about.me/tbmcc 
https://wke.lt/w/s/dy9uzp 
https://www.doyoubuzz.com/vu-nguyen 
https://www.debate.org/TBMCC/ 
http://bit.do/tbmcc 
https://bit.ly/3vHm4Uv 
https://www.pinterest.com/pin/881227852057743839/ 
https://www.scoop.it/topic/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://www.plurPlurkk.com/p/om0gn0 
https://twitter.com/tbmcc91/status/1452284839672041475 
https://thiet-bi-may-cham-cong.business.site/posts/9135062768455663426?hl=en 
https://letterboxd.com/tbmcc/list/thietbimaychamcong-tbmcc/ 
https://band.us/band/85648333 
https://dev.to/tbmcc/thietbimaychamcong-tbmcc-442f 
https://www.cognitoforms.com/ThietBiMayChamCongTBMCC/ThietBiMayChamCongTBMCC 
https://flipboard.com/@thietbimayc3ebb/thietbimaychamcong-tbmcc-dued0n19y 
https://www.dailymotion.com/video/x852cv4 
https://www.twitch.tv/tbmcc/about 
https://pastebin.com/GFbukxUd 
https://www.reverbnation.com/thietbimaychamcongtbmcc 
https://gfycat.com/plasticcelebratedduiker 
https://www.zippyshare.com/TBMCC 
https://profile.ameba.jp/ameba/tbmcc/ 
https://www.ultimate-guitar.com/u/thietbimaychamcongcom 
https://www.spreaker.com/user/15505029 
https://pbase.com/tbmcc/profile 
https://play.eslgaming.com/player/17322144/ 
https://www.veoh.com/users/tbmcc 
https://forum.acronis.com/user/372980 
https://www.podomatic.com/podcasts/thietbimaychamcongcom 
https://forums.asp.net/members/TBMCC.aspx 
https://sketchfab.com/TBMCC 
https://coub.com/thietbimaychamcong-tbmcc/ 
https://www.hulkshare.com/TBMCC/activity 
https://fr.ulule.com/tbmcc/#/ 
https://8tracks.com/tbmcc 
https://www.magcloud.com/user/tbmcc 
https://www.mobygames.com/user/sheet/userSheetId,859036/ 
https://www.metal-archives.com/users/TBMCC 
https://forum.index.hu/User/UserDescription?u=1895042 
https://community.arm.com/members/tbmcc 
http://guildwork.com/users/tbmcc 
https://www.folkd.com/user/TBMCC 
https://forums.iis.net/members/TBMCC.aspx 
https://bookme.name/tbmcc91 
https://buddypress.org/members/tbmcc/profile/ 
https://community.waveapps.com/profile/TBMCC 
https://evisionthemes.com/supports/users/tbmcc/ 
https://trello.com/thietbimaychamcongtbmcc/activity 
https://wpforo.com/community/profile/tbmcc/ 
https://www.producthunt.com/@tbmcc 
https://www.turnkeylinux.org/user/1610878 
https://www.instapaper.com/p/9672260 
https://lookbook.nu/tbmcc 
https://pantip.com/profile/6710909#blogs 
https://fliphtml5.com/homepage/zcbfj 
https://www.jigsawplanet.com/TBMCC?viewas=1e7e2a22e15b 
https://www.bitchute.com/channel/I0Vb0Xngz8Jm/ 
https://www.weddingbee.com/members/TBMCC/ 
https://www.tetongravity.com/community/profile/TBMCC 
https://tune.pk/user/TBMCC/about 
https://cycling74.com/author/6178e3db872215692783ad3a 
https://www.free-ebooks.net/profile/1344425/thietbimaychamcong-tbmcc 
https://amara.org/en/profiles/profile/nj1nMbqCguhQGUzfac_Tv1j8mE9VgwWzyJP9ddqQI4w/ 
https://www.fitday.com/fitness/forums/members/tbmcc.html 
https://gifyu.com/thietbimaychamco 
https://os.mbed.com/users/tbmcc/ 
https://app.roll20.net/users/9743665/tbmcc 
https://www.beatstars.com/tbmcc 
https://experiment.com/users/TBMCC 
https://wefunder.com/thietbimaychamcongtbmcc 
https://www.bonanza.com/users/50723868/profile 
https://www.cplusplus.com/user/TBMCC/ 
https://osf.io/54avp/ 
https://myspace.com/tbmcc/mixes/streammix-728132/photo/373930022 
https://bbpress.org/forums/profile/tbmcc/ 
https://profiles.wordpress.org/tbmcc/ 
https://www.myminifactory.com/users/thietbimaychamcongtbmcc 
hagtag:  #ThietBiMayChamCong #TBMCC #maychamcong #maychamcongvantay #maychamcongkhuonmat #maychamcongthetu #maychamcongthegiay #thietbimaychamcongcom
